連登仔眼力測試

結論 女人個樣係唔可信
唔好再用陰謀論查案 睇到都覺得戇鳩

喬裝

有心既手足集中搵佢去海邊沿途目擊者可能更有用

追查重點：
1.擺低財物/袋既cctv
2.擺低手上文件同心口證件既cctv
3.除鞋既cctv
4.離開hkdi後去向
5.赤腳原因
6.裸體原因
7.點解話浮屍係長髮

1/10

2/10

全部老臨嚟

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10